life is hard

Ching
Life is hard

生活好艱苦

我碌鳩都係

你係硬ching

系

唉，聽日又要返工，超唔想做。

me snipe you guys is hard too

笑4

Thx luv u！